我屌你老母 點解斬佢唔撚死架 何妖

下次要斬大力D!!!!!!!!!!!

斬埋條子孫根

佢自導自演啦邊會有事

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯已被識穿𠝹票，只有係何妖死嘅情況下先有機會贏